京都有咩抹茶店好去？大阪有咩特別景點野食？

求教

直接去宇治啦

直接Google咪仲快咁都伸手....

宇治啦，另外大阪有間天婦羅好食到爆炸，每次去大阪都食

間天婦羅叫咩名?

天ぷら定食 まきの